Ja - de handsomest jongedame die ooit werd gezien; en zo deskundig!--ze speelt en zingt de hele dag lang.
In de kamer ernaast is een nieuw instrument komt gewoon neer voor haar een cadeautje van mijn master; zij komt hier naar morrow met hem."
Mr. Gardiner, wier zeden waren erg makkelijk en plezierig, aangemoedigd haar mededeelzaamheid van zijn vragen en opmerkingen; Mevr Reynolds, hetzij door trots of attachment, had blijkbaar veel plezier in het praten over haar meester en zijn zus.
"Is je master teveel op Pemberley in de loop van het jaar?"
"Niet zozeer omdat ik me had kunnen wensen, sir; maar ik durf te zeggen dat hij de helft van zijn tijd hier, en Miss Darcy is altijd voor de zomermaanden."
"behalve," dacht Elizabeth, "wanneer gaat ze naar Ramsgate."
"Als je master wilt trouwen, zie je nog meer van hem."
"Ja, sir; maar ik weet niet wanneer _dat_ zal worden.
Ik weet niet wie goed genoeg is voor hem."
meneer en mevrouw Gradiner glimlachte.
